908 有無組織或團體 會出請願信或者集體簽名

比領事幫我地傳達香港人心意

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

香港人痴撚線！美國大峽谷、馬蹄灣、Bryce Canyon出現「光復香港時代革命」旗幟！！

已有 唔駛推這post